之前唔見左銀包 popo 搵返 但入面多左錢

Popo 知道入面多左既錢 之後佢會要再數過 之後再去落口供我想知最後舊錢會點處理？會被充公？定係當失物三個月後比我？ 唔想益左popo

屈你偷錢
又贏

當係失物好似三個月後比返你

黑錢